其實耿爽平時有乜做？

我相信佢d鳩噏都唔係個人意志
共產黨點會比人有個人意志發表言論
其實佢係咪每日24小時練習上台扮嬲？

爽

每日對住塊鏡做呢d表情

耿爽常常奶共很爽

屌華春瑩呱

口交

睇詞典搵四字詞

圈返自己啲bingo 紙

支那人啲名真係好on9
佢地讀自己個名會唔會尷尬

喺facebook完全搵唔到活動文宣圖
連登仔即刻將文宣圖comment去各大黃絲page
宣傳唔可以局限喺連登！

很不爽的說話

指手畫腳
說三道四

大陸啲官每日9成時間都係食住煙飲住茶咁扮開會,其實只不過係吹水

其實樓主除咗吠平時仲有咩做？

來來去去都係果幾個 撚有揾咩

塑膠旺黎

成個po好似得你喺度吠

屌閪華春瑩

恥夾其實幾靚仔

喺太空冥想, 直至去到第一百二十七維度為止

揾左咁耐都只係揾到個幾個